香港仔男子疑因病厭世 公園留遺書吊頸亡

香港仔華富邨華康樓對開公園，早上6時許，一名姓黃33歲男子，被晨運客發現在涼亭上吊頸，昏迷不醒，大驚立刻報警，消防員到場剪斷麻繩將男子解下，惟救護員證實他已氣絕身亡，警員用帳篷遮蓋屍體及展開調查，在死者身上發現證件及遺書，據悉，事主有身體病及情緒病紀錄，懷疑他因病厭世自殺，案件並無可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

香港人口+149
大陸人+150
本地人-1

奶波魔懶到圖都唔貼張

如果香港有一日無人自殺，嗰日應該列做公眾假期做紀念

等得消防黎剪斷條繩個男人都喺黃泉路上

唔計出生 應該係
香港人口-1
支那人+151

咁多點貼得曬

自殺之都

日日都有自殺……

有病只會自己知幾難受解脫自己唔係合適選擇麻煩人又麻煩自己倒不如樂觀面對

咁後生就走

AIDS

又一單
唔難理解點解會厭世